{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044206",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6308&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다바이윈덤서울동대문"
    },
    "text": "ラマダインターナショナルチェーンは、モダンで快適なサービスを提供します。 提供されるサービスは97室の客室と各種付帯施設を備えたホテルです。 東大門歴史公園とDDP(Dongdaemun Design Plaza)はそれぞれ徒歩5分と0分の距離に位置しており、車で0分で昌慶宮に到着することができます。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 すべての客室では無料Wi-Fiが利用でき、禁煙客室です。 歯磨き粉と歯ブラシが必要な場合にも提供されます。 駐車は可能ですが、SUV車は駐車できません。 宿泊客の特典としては、手荷物預かりサービスやベビーベッドのレンタルだけでなく、個人金庫や加湿器、変圧器もレンタルできます。 付帯施設としてはカフェR、BORN TO BE BLUEカフェ、Maple宴会場、そしてBallroom宴会場があります。 朝食はダイニングキッチンヌルで提供され、7:30から9:30までご利用いただけます。 朝食メニューは状況によって変動する場合があり、価格は15,000ウォンです。 画像は実際と異なる場合があり、チェックインの際に割り当てられる客室とベッドタイプは保証できませんのでご注意ください。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、ホテルは禁煙です。 喫煙は外部でのみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラマダインターナショナルチェーンは何を提供していますか？",
            "answer": "ラマダインターナショナルチェーンはモダンで快適なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ラマダインターナショナルチェーンの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ラマダインターナショナルチェーンは97室の客室を備えています。"
        },
        {
            "question": "東大門歴史公園とDDP(Dongdaemun Design Plaza)はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "東大門歴史公園とDDP(Dongdaemun Design Plaza)はそれぞれ徒歩5分と0分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "昌慶宮へはどのくらいの時間で到着できますか？",
            "answer": "昌慶宮へは車で0分で到着することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるサービスには何がありますか？",
            "answer": "すべての客室では無料Wi-Fiが利用できます。また、禁煙客室として提供されています。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "歯磨き粉と歯ブラシは必要な場合にも提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。ただし、SUV車は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の特典には何がありますか？",
            "answer": "宿泊客の特典としては、手荷物預かりサービスやベビーベッドのレンタルだけでなく、個人金庫や加湿器、変圧器もレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはカフェR、BORN TO BE BLUEカフェ、Maple宴会場、そしてBallroom宴会場があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はダイニングキッチンヌルで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の営業時間は7:30から9:30までです。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューはどのようになっていますか？",
            "answer": "朝食メニューは状況によって変動する場合があり、価格は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の客室とベッドタイプは保証されますか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があり、チェックインの際に割り当てられる客室とベッドタイプは保証できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊することができません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルは禁煙です。喫煙は外部でのみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 687
    }
}